get_comments( {"metadata":{"status":"success","message":"","redir_to":""},"page_title":"Coment\u00e1rios - Celso manda recado, e Bolsonaro busca di\u00e1logo com Moraes em meio a embate com STF","skin":"folhaonline","subject":{"subject_id":"6137871","title":"Celso manda recado, e Bolsonaro busca di\u00e1logo com Moraes em meio a embate com STF","url":"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2020\/06\/celso-manda-recado-e-bolsonaro-busca-dialogo-com-moraes-em-meio-a-embate-com-stf.shtml","total_comments":"110","post_comment_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/comentar\/6137871?skin=folhaonline","subject_comments_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/comentarios\/6137871.json?skin=folhaonline","comments_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/comentarios\/6137871.json?skin=folhaonline"},"category":{"category_id":41,"name":"Poder","slug":"poder","url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/index.json?skin=folhaonline&category=41"},"comments":{"records":66,"page":1,"total_pages":22,"comments":[{"comment_id":10360022,"subject_id":6137871,"category_id":41,"subject_title":"","subject_url":"","subject_external_url":"","use_subject_title":"no","user_id":1660656,"user_name":"Isabele Haruna Ono Zamaro","user_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/perfil\/1660656.json?skin=folhaonline","user_nickname":"ZAMA","user_total_comments":1499,"contents":"O Brasil, a partir da chegada do bolsonarismo,  entrou numa expiral de desilus\u00e3o, \u00f3dio e caos. Com exce\u00e7\u00e3o de uma minoria de adoradores cegos do bhozho, a grande maioria do povo brasileiro j\u00e1 percebeu como est\u00e1 sendo r\u00e1pida a decad\u00eancia deste pa\u00eds em todos os sentidos. O mundo nos enxerga com desprezo.","alternate":"no","evaluations_up":1,"evaluations_down":0,"approval_status":"auto","visible":"yes","creation_date":"2020-06-03 15:48:53","creation_date_display":"(15h48) h\u00e1 13 minutos","creation_date_formatted":"H\u00e1 13 minutos","twitter_share_url":"https:\/\/twitter.com\/home?status=Veja%20o%20coment%C3%A1rio%20de%20Isabele%20Haruna%20Ono%20Zamaro%20em%20https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10360022","facebook_share_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fcomentarios1.folha.uol.com.br%2Fcomentario%2F10360022.json%3Fskin%3Dfolhaonline","google_plus_share_url":"https:\/\/plus.google.com\/share?url=https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10360022","reply_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/responder\/10360022?skin=folhaonline","abuse_report_comment_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/denunciar\/comentario\/10360022?skin=folhaonline","show_abuse_report_link":"1","user_can_evaluate":"1","replies":[]},{"comment_id":10360004,"subject_id":6137871,"category_id":41,"subject_title":"","subject_url":"","subject_external_url":"","use_subject_title":"no","user_id":1703255,"user_name":"Marcello Pimentel","user_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/perfil\/1703255.json?skin=folhaonline","user_nickname":"MPimentel","user_total_comments":23,"contents":"O que as poucas claques remanescentes que ainda apoiam a ocupa\u00e7\u00e3o miliciana do Estado Brasileiro n\u00e3o conseguem entender \u00e9 que n\u00e3o estamos em 1964, quando n\u00e3o existia um sistema internacional de persecu\u00e7\u00e3o criminal de governantes por crimes de Estado. Em 1998, o Tribunal Internacional Criminal de Haia foi estabelecido, e hoje, governantes que cometam crimes como Golpes de Estado s\u00e3o processados e julgados pelo ICC e terminam perseguidos pela Interpol e pendurados em uma forca Holandesa.","alternate":"no","evaluations_up":2,"evaluations_down":0,"approval_status":"auto","visible":"yes","creation_date":"2020-06-03 15:42:42","creation_date_display":"(15h42) h\u00e1 20 minutos","creation_date_formatted":"H\u00e1 20 minutos","twitter_share_url":"https:\/\/twitter.com\/home?status=Veja%20o%20coment%C3%A1rio%20de%20Marcello%20Pimentel%20em%20https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10360004","facebook_share_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fcomentarios1.folha.uol.com.br%2Fcomentario%2F10360004.json%3Fskin%3Dfolhaonline","google_plus_share_url":"https:\/\/plus.google.com\/share?url=https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10360004","reply_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/responder\/10360004?skin=folhaonline","abuse_report_comment_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/denunciar\/comentario\/10360004?skin=folhaonline","show_abuse_report_link":"1","user_can_evaluate":"1","replies":[]},{"comment_id":10359850,"subject_id":6137871,"category_id":41,"subject_title":"","subject_url":"","subject_external_url":"","use_subject_title":"no","user_id":1701525,"user_name":"RICARDO SANTA MARIA MARINS","user_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/perfil\/1701525.json?skin=folhaonline","user_nickname":"ricardo marins","user_total_comments":400,"contents":"A sa\u00edda para isso, descumprimento do combinado \u00e9: Greve Geral at\u00e9 o presidente sair. Ningu\u00e9m se machuca e j\u00e1 estamos em Isolamento Social. Todos os impostos, tributos e taxas dever\u00e3o ficar nos estados e compartilhar\u00e3o com os munic\u00edpios. Em se tratando de momento excepcional e decretada pela OMS pandemia autoriza que estados e munic\u00edpios protejam suas popula\u00e7\u00f5es locais. O governo federal pode emitir dinheiro. Vire-se!","alternate":"no","evaluations_up":1,"evaluations_down":0,"approval_status":"auto","visible":"yes","creation_date":"2020-06-03 14:43:59","creation_date_display":"(14h43) h\u00e1 1 hora","creation_date_formatted":"H\u00e1 1 hora","twitter_share_url":"https:\/\/twitter.com\/home?status=Veja%20o%20coment%C3%A1rio%20de%20RICARDO%20SANTA%20MARIA%20MARINS%20em%20https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10359850","facebook_share_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fcomentarios1.folha.uol.com.br%2Fcomentario%2F10359850.json%3Fskin%3Dfolhaonline","google_plus_share_url":"https:\/\/plus.google.com\/share?url=https%3A%2F%2Fwww.folha.com%2Fcs10359850","reply_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/responder\/10359850?skin=folhaonline","abuse_report_comment_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/denunciar\/comentario\/10359850?skin=folhaonline","show_abuse_report_link":"1","user_can_evaluate":"1","replies":[]}]},"evaluations":[],"is_moderator":"","request_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/comentarios.json?skin=folhaonline&device=&limit=3&show_replies=false&show_with_alternate=false&order_by=create&service_name=folha&category_name=poder&external_id=1668428299940278&type=news&link_format=json","user":{"logged":"","display_name":"","profile_url":"","comments":0},"index_url":"https:\/\/comentarios1.folha.uol.com.br\/index.json?skin=folhaonline"} ) ;